「正視聽」連登仔係撐醫護嘅！請大家表態！

警察加薪但醫護就凍薪，竟然有人出黎屌醫護，而唔係屌政府？！

醫護一直守護香港人，特別係疫情期間，一直緊守崗位。

最重要係，醫護界係唯一一個界別，有大規模實名罷工，明知會被清算，都幫香港人爭取封關。

多謝醫護！撐醫護！

多謝醫護

support

係

撐醫護唔要中國產護士

醫護加油💪

支持醫護

多謝良心醫護
香港好在有你哋

支持！感謝！我會繼續減少不必要嘅社交活動

I love you

連登唔撐香港醫護的話
第時引入支國醫護醫你嗰陣唔好怨

出面太多分化post，要比醫護知道全連登都撐佢地！

Support醫護

支持香港良心醫護

同意 尊重醫護一切決定 加油

支持

一早俾五毛分化哂啦

多謝醫護！撐醫護！

屌醫護 一概當五毛

要有黃醫護基金

老老實實 我哋可以點
醫護做到死又係死
醫護罷工 輸入鄰国醫護 厲害国又贏
咪話唔絕望

Pish

醫護加油

出面太多分化post，要推上熱門，比醫護知道全連登都撐佢地，you are not alone!

撐係必然

多謝醫護
醫護加油

多謝醫護 辛苦曬
奉勸各位一句
上連登 勿認真

推

岩岩有個post題目講，班醫護撚係咁講凍薪問題好煩。
又有班人係各個護醫討論post，話唔滿意就咪撚做之類。

仲要上左熱門

但上到熱門

民意都好緊要嘅，完全唔理就會好似林鄭咁，判斷自己乜都係岩晒。表達下支持都無壞。

多謝醫護手足

五毛pr食屎啦

屌醫護果班一律當藍絲PPR處理

我撑呀, 當日佢地罷我都跟住罷

多謝醫護,雖然有藍的, 但都係要冒着生命危險抗疫

撐醫護

多謝醫護 多謝你哋依然堅持

佢地唔擺工到底應受架喎...
唔係你死就我亡既時候靠你地打你班友就跪
點幫？？

醫護我地支持你

警犬你地返屋企

港共下一步準備引入中國醫護

等睇某個專屌醫護五毛pr入黎

支持黃醫護

多謝醫護，支持醫護

香港醫護真正仁心仁術